係咪要開始學識用加密貨幣

銀行/payme記錄係毫無私隱可言

自推

買個包又用bc
比0.000001？

唔一定btc嘅同埋銀包app識自動convert銀碼

Satoshi

廣大連登仔對於加密貨幣既立場：

所有加密貨幣都係龐氏騙局冇監管洗黑錢呃傻仔接貨，全部都係scam毫無價值可言 ，完

個volatility 咁大你好難用嚟真係買嘢

有stablecoin

加密貨幣先易追，一起就起哂過往全部交易底

垃圾幣 呃人🤥

內文有講可以用mixer 同埋當威脅來自政權嘅時候加密貨幣點都好過班狗攞住一張求其寫嘅搜查令就攞曬你銀行記錄